美股盤後升跌用咩app睇到？

g牛

Stockmaster

富途

唔該咁多位師兄

google

Tradingview
Robinhood

yahoo finance

致富

識貨好少人用呢隻